Audi A5 sportback 算唔算屈機？

1）型
- 有跑車既流線型

2）孝順
- 四門，後座膝部及頭部空間足夠

3）豪華
- Audi 係 vw 公司既豪華line

4）經濟
- 同類型既車會平過bmw&benz

Audi A5 sportback 算唔算完美屈機之作 ？

以上優點camry都有晒

但4十幾萬既車基本option 咩都無
得個無咩特別既s line

咪笑撚死人啦

你岩

性價比高
扭力好似過300
而家代理無入A7 quattro
變左A5 A7 好似同一副計

Camry都好正

無入A7

個定位唔知想點 差果10皮，真係直上 E200/520i好過，舒服太多

加多少少上macan唔好

成日都覺E350 528i 先係入門
香港個個都揸細engine

4G 個代FL 左就無入Q啦, 咁講真1800 同2000cc 真係未必夠推既

5門 後面係hatchback 咁開

上得A7 只係得個樣就買唔落手

其實呢4點好似A1 A3已經有
同埋呢, 我又唔覺得Audi普通款定位比VW高好多...

A7都係頭碌真係

最小高一級 VW係歐洲Toyota 你會唔會話Audi啲普通款定位同Toyota差唔多

VW d 車個款

A3對Golf, A4對Passat? 咁又係高既
但係只係俾返價錢相應既野你咁囉,
如果你話「豪華」, 我又唔覺中低階Audi有幾豪

純講品牌定位 target customer已經兩回事

好睇個人對品牌既忠誠